正到呢，2360萬買尚悅頂層示範單位送私人天際泳池

2360萬買元朗尚悅頂層示範單位 1040呎天台仲連私人天際泳池

尚悅現樓頂層天台特色戶成功以2,360萬售出，呎價達1.9萬元，單位本身屬於尚悅示範單位。今日以招標形式售出尚悅7座28樓A室，實用面積1,235平方呎，以2,360萬元成交，呎價約1.9萬元。

好底買

天池屋。。。

買果個正傻閪

On9仔

等睇過幾年漏水落自己屋

羨慕

價錢好ok

住水底，風水會好咩

D相好靚

呢件貨尾賣撚左十年都賣唔出 就知幾垃圾

地下花園 連車位個隻 先抵玩
呢隻天池單位 個則好撚垃圾

而且位置係致命傷，咁既價錢 買到牛屎區 house
加上尚悅用料垃圾。

個景好外國

陰公 2000幾萬間屋 要單邊落床 仲要單人床

買溱泊仲好

係咪山墳景？

地下嗰隻冇泳池
同埋嘈啲

樓下個則四正好多

泳池要多有咩用 又游唔到多

樓下個隻好似1400呎內瓏 1000平台
講緊連車位 2000萬有找。
呢件2360 又細 泳池又哂位

尚悅係窮人恩物, 加住戶好多都係首次置業，公屋出身,未必會介意尚悅質素

不過直言 2360萬為左個天池買個咁既單位真係唔撚值

當酒店住下就過癮
長住就無謂

睇相都睇到係荒山野嶺

周圍乜柒都冇, 有咩景可言

張地契搵到未， turnover成億

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

屌閪用下話
但車到條女入牛屎區，有機會未上到泳池已走撚左

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

二千幾萬買加州花園果啲唔好，雖然唔係獨立屋但叫有花園有車位有天台係無私家泳池

要個咁撚細嘅泳池做乜

俾你得閒坐係度灑太陽兼打卡po ig 等人知你生活得有幾chill

乞兒！你搵唔到D地契就一世燶閪，食二手飯，唔係你射程範圍㗎喇！

𨳒你老母！

done having oral sex with your fucking father? go lick your mother's cunt now.

認真，有D弱智。寧願買加洲／錦綉好過。

依家幢幢新樓複式都有私人泳池
都唔知有冇有錢人買

係香港呢樣嘢已經好值錢啦

turnover成億係度post 垃圾文

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

呢個 尚悅天城 點睇, 假獨立屋, 其實係排屋

個天台泳池維修，池水清潔，過濾 等 係邊個負責先
咪撚用"送"呢個字，講撚到天大恩賜咁，但又係接垃圾

同場加映
53年樓美孚新邨2,400萬成交 連租約無樓睇

佢買嚟當炮房啫，就係貪個位置夠僻
2000萬對佢嚟講濕濕碎

diu

香港人加油

town house

好舊

入滿成個泳池，水費唔知要幾錢？

肉撚酸到，掉未，得搭地契
止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

泳池保養好貴

買個膠水池吹漲佢一樣姐

淨係管理費都成皮野個月 保養費應該貴撚到仆街

搵返地產狗自己買做show

窮人恩物

溱泊有個4房連超大平台+天台 2個平台開P一流 平一半

冇記錯 呢間野 2360連車位的。
不過同價 有其他野選擇。

好想買 但無錢

當渡假屋

但全香港最平既天池屋一定係尚悅

睇落幾正

應該係天台客房唔係主人房

個主人房大過好多人間屋...有衣帽間同套廁, 單邊全幅玻璃

頂層單位真係超伏 一到夏天真係熱到on9

有錢驚咩
一年365日開足24小時冷氣
一個月去間屋一次都照咁開

見好多人話泳池保養費貴 用2000幾萬買得起層樓既 果少少錢又算得咩

露天浴室咋吓化

個池游10秒就要轉身 隻腳"yang" 牆轉方向多過游水

買得而啲天池屋都預左要保養個池
唔係諗住買左以後唔使保養啊

會唔會成個泳池跌撚左落去

你咁講連登仔會話你窮撚思維人地買個池黎洗腳養金魚

係我見識少

有千幾萬買樓都比人話傻閪連登仔一半都唔知有冇

2000幾萬... 買HOUSE都得啦

間咁嘅野2千幾萬，喺附近買丁買地自己起埋都得

得既 但咁樣就唔係屋苑 冇管理 冇保安 預左隔幾年比人爆一次格
無啦啦牛屎村有棟天池屋 唔爆你格仲爆邊個

買隻撈真睇時間既咩 買黎哂既姐 我屋企有個私人游池 你有無呀？

Search下點解咁平 原來18鄉

加個泵整做infinity pool算啦

我反而想知點保養個泳池

景觀開揚
群山包圍
空氣清新
低密度豪宅
低過30k/ft2係發展商做善事回饋社會
買到即賺

其實天台泳池難唔難打理

元朗黑社會國 住入去俾人打咩

如果係saltwater pool，落D鹽一日開6-8個鐘水泵，定期清吓製氯果舊chlorinator，唔好等生青苔先搞其實唔難打理

同埋村屋
按揭都做唔到一半

始終多鄉黑， 搵一架纜車
出入口左下你路
得閒搵下你過路費
你都麻煩啦

之後仲要畀狗拉你
告埋你

元朗國搵鬼買咩

住兩年，再送水舞間！

海綿寶寶屋企風水好唔好？

呢隻地花 2000萬就有 仲要連車位。
有回佣

實用面積1,235平方呎

咁細嘅特色單位

咁大個平台無人jump就舒服
Jump左嘅話咁大個平台個人唔係度甩左啲手手腳腳係度都得人驚

SEARCH私人泳池保養 好多公司做呢D生意 一個泳池保養起上黎有好撚多個項目

佢地以為用得2000萬買樓就無錢淨 其實買得起既身家已經上億

買之前唔識睇，咁抵死

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

有地契睇未呀

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

成堆公屋仔係到呢樣嗰樣好好笑

香港既樓價咁高，多少係因為渣斗貨都有人比高價搶。或者，係因為人既質素。。。

好平 抵玩 又靚

舊啦

真，窮人識條撚
利申 住元州邨

呢款更正

唔難 都係請工人